垃圾台服GGC幾時整返好

我用PCCW想玩下LOL
場場都100 ping，又無啦啦會停幾秒
GGC都幫我登出埋
之前又話整好d海外線路，垃圾到暈

hkbn無乜事喎 長期keep住30ms

x2 仲以為係ROUTER 問題屌佢老母

我連用HGC條1000mb線都一樣

好痛苦 玩撚到躁